詩的是日準晚餐-「輕盈版湯丸」

想食湯丸

會學日本人咁用豆腐代替水

冇圖

女人湯圓

冇

湯盈盈

祝元宵佳節吉祥！

輕盈到圖都冇張

元宵節快樂！

遲D做

冇圖開post

圖係下面

元宵節快樂

是

好味

是。。